[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3723）

八狗上水未

大岩蛇勁

汪

準備跳樓 點部署

樓主快到

00:00 挪威盃 大岩蛇推介超重心

奧特格寧蘭半場客勝@2.25 超級重注

全日只賭呢注

有冇人跟我大岩蛇買左

有了

100星
重有2場角大50星
好撚勁

跟實左

重心只服大岩蛇

Gun左＋大波收兩注

快d出一點波啦

變多左層海之戀

係咪有人話半客派五毛？

海之戀係尖沙咀學生妹邪骨場？

中easy

Mamo 1.5b?

幼幼場

一齊..我卜左架車上ifc

一點西甲下盤

大岩蛇

西維爾勢強

閪維2又出黎閪

大岩蛇 我想跟你搵食

但平半唔係好敢要

西維爾作客仲勁?

屌買得map1
Ence跳樓

7日呀咗3場

細/下盤一樣得

踢

2x1 same road好彩絕殺角

又等開波高水

星之力仲未上水

見到閪維爾就想買角大
有無同路？

陣間買咩

13.5 @4.4

西維作客全勝仲有咁好分？

追

閪維個場 寶高系列

轉頭post

要nemiga 好過

01:00 瑞典超 希爾星堡第一球@4.90 超重注

馬毛-1.5/2

跟

又話只買一注

ON9平半大了

贏波輸盤

Ok

閪維角大串希爾盤如何

呢個垃圾盤 未開過

買上盤不如買大波

破功

過左十二點啦

我持有win 冇買過map
Nemiga 持win

依家仲有咩賭波apps可以用

有無追數水

西甲skip了 有陰影

西甲主有伏 你地小心

尻up又唔洗本

買

華西 gel

大波好過

西甲 角大 有冇同路

馬毛仲要落飛 呃鬼咩

馬毛on9平大波100%

係咪真係有人跟

我跟左10蚊

中一兩場 有幾難 賭梗係跟自己 輸撚左都係屌球員

起馬冇賣料啦

跪求

HKJC

捷報都幾好用

買細啦
瑞超邊有咁多大波

閪甲角大 希爾盤

想要8狗水

球探同微球依家睇唔到資料

西1.5b

賭都係靠運氣 早上起身收錢

我了

飛燕落十星

9up唔洗本

唔好再 你個名 啦
早抖

危險進攻1-0 ？

我屌你老母嚇親

Ft 0:3

伊巴大船到

角大24

1-0 goal

On9平

On9平大波1.5水

好奇想知點解有人買e巴

閪維10.5s
on9平半大

點搞 po完飛一角斬無

e 巴死守好撚勁

完場答你

穿啦穿啦

針跟左

半大半客 全部死哂

西維goal

西10

0-1

易撚到 伊巴送一粒

大波

E巴

我西 我馬

馬毛goal

西1-0

西維高水半大

Mamo 1-0
Sev 1-0

1.5b -1 dun gel la

西1-0
馬毛1-0
on9平1-0

笑到一個後防都冇得隻龍

Optic win 上樓

8.5足水上大

刷角未

呢埸冇角喇 等2點嗰場大硬

又中

伊巴龍好笑到

真咩

半大一條龍

半大
快

西 後防送角睇黎

1點3場半細派10個5000

lm

我

me lu

西維平半易到

留名

西維爾入波果條友慶祝做var手勢

未,唔知點解走唔到

完全唔識變通

Lm

1

西 角啊

感覺西維2仲有 ng

的

西fg 易到

今晚D瑞超咁撚正氣 屌你赫根

今年西維爾重守+體力逼搶 踢得好過上年有前無後

真

咁撚淺 莊開善堂

西 角大？

細。

點會買大 角細啦

估佢得6球角

KFUM試下追和

西維中楣

諾高平半大

黑腳咁都唔入

唔係咁on9 半3全3呀

西維爾中楣

買伊巴咩心態

半大未

想幫馬會舖草

奧特1:2 完場 5 1 100

Q

Gchi

上場西維爾㩒屌皇馬

伊巴不勝都有人買

On9完來人地係畫緊心呀

E bar主場王

閪維爾領先 10.5S 點輸

1:3

Odd 3-1

Oh...1:3

奧特gel

屌西甲無角大賭撚咩

Gel得

一早講咗 西維一領先就肯定冇

希星半大 快

馬模 2-0 希爾星堡

Ma mo 2-0

馬模20

Mamo 2-0!!!!!!!

horse fur!!!

2-0

馬毛收息

10.5b 撕得飛

咁多懶獨特 咩鬼盤買伊巴 成班潛哂

推多埸

同等埋手足打完飛機

十抽一 $500

Me la

伊巴 0-2 西維爾

西維20

0-2!

閪2-0

西維勁到

今日瑞超咁正氣 賭撚
一唔買就咁

西Ng ez

0 :2

西2-0 3.xx半大！

想一齊打

西3.05半大

伊巴個班驗腦未

1.5b gel咗

0-2西維爾

高平goal未

on9平半大未

西 作客都幾廢

再追多口西維ng

E巴有點廢

唔啦 半大收工 推落0200

諾高平是但一邊入多球啦仆街

Me

伊巴主場王

ON平大波波未

搞笑

On9平半細派50

角細跌水跌到

睇對咩架姐

喺西維爾太勁 無咗ben yendder都無乜影響

好似係上季定上上季 依家不了

派你老未 下場啦

10

伊巴on9930分鐘換一換人 之後秒輸

KFUM奧斯陸 2-3 奧特格寧蘭

2-3

上上季 主場贏盤7成

2-3 奧特

2點買咩

臭特頂住

引哂成班買伊巴

Hi

今年降班了

愛斯賓奴下盤又派錢

12m

切2達

On9平半膽1-0可以點輸
好耐冇輸過想試下

馬毛3-0

想問12點場幾點會派

3-0

上盤日？

馬模勁到

Mamo 3-0 上盤高水？

想要無女

馬毛派錢

馬毛正氣到

Odd 2-3

個盤喺比較靠主 但喺有睇上場對皇既都知咩事

想G有無巴打會買左伊巴 廢到連愛之都嬴唔到

呢個盤太靚

諾高平 2-0 艾斯基斯杜拿

2-0 goallllllll

痴線 上盤日

毛毛正氣
諾高平goalllllll

3場半大

係囉點輸

ON9 馬模正氣到 屌你老母赫根

正氣 半大日

KFUM奧斯陸 2-4 奧特格寧蘭

2-4 odd

勁到

準備入group

馬模 3-0 希爾星堡

屌你老母原來要反手派錢先開

2:4

上盤日

屌買撚左閪維10.5b

反gel

岩岩8狗比料

中唔中？

正氣日

今日正氣波識買了

派未

3x3

正氣上盤日

瑞超咁正氣 但買左西甲角大

同路

我了...

LM

派我了

派？

ON平都3-0 CLS

見到伊巴 大船到 知道西冇得輸

30諾高平

3穿3過關 咁買

咁即係點

派我

厲害了

On9平大波馬毛大波gelll

2-5
3-0
3-0
0-2

2:5！

2-5

即係勁

8064 26-09-2019
23:59 讓球 星期四 1 KFUM奧斯陸 (主) 對 奧特足球會 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.09 $2000

$2,000.00

GELLLLLLLL

派?

事後派？

維京晉咁高水？

切爾達有冇9.5b

人紅自然是非多 贏錢總會招人妒忌
輸一兩場實會有 如果唔識輸既講你都唔信
跟足方法係有錢贏 有冇實力既有眼你見 你都可以自行判斷 無人迫你
阿古路份人就低調 唔理你點講啦 最緊要靜靜地目標贏到錢

今場d波cls

事後多撚到

挪超同挪甲差咁多
下場識買了

on9平同馬毛 咁正氣

開硬

大波日

呢4場都有人輸錢 檢討下

賭球只服 星之力

伊巴？

事後派錢先係王道

e巴和

同你打嘅野一樣

Thx

等5.5b足水要了

伊巴上場咁樣 點買得落

仲有無免費水

今日都輸錢既唔該出一出去THX

ON撚9 賭條撚
買讓球又讓唔出 大又大唔出
唔買就正氣

馬毛4-0

西甲5sick刷

Ja

炸

是但買兩場半大就得啦

diu ja

點解我要買角大!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母赫根 大家都係瑞超
點解買完唔撚開 唔賣就係咁入

場場大波

珍 奧特點輸

屌好撚嬲我串左閪維角大

以為馬毛大波全格可以早啲瞓

西維1角

大波中到拍拍聲
人紅自然是非多 贏錢總會招人妒忌
輸一兩場實會有 如果唔識輸既講你都唔信
跟足方法係有錢贏 有冇實力既有眼你見 你都可以自行判斷 無人迫你
阿古路份人就低調 唔理你點講啦 最緊要靜靜地目標贏到錢

半1全3
追角細吧

屌你赫根

屌你老母奧突半客派未？定半和咗？

申花半大✅上盤✅ 全大🍺
西1.5b✅

0200

盃賽 無即場 最少都等2個鐘啦

盃賽有撚排

1:2

8狗上水未等你水等到好辛苦

馬體女真係幾時都咁撚好笑
讓深盤1球都冇

ja

唔派點賭

入波變角

買角大定細好西維

西維爾半大
馬毛半大
唔係冇入錢買呀？

我老死買左2:5
點部署？

撈糕

西NG好過

無入 球探又壞 都無炸過

呢場咪撚買角

下場買咩

Gel

等派

。。咁得閒上香討逐張post

2:5完佢派1000

都冇入過

真 西甲d 角好閪

聽朝玩角大波收矖錢瞓先各位羊多啲

正氣波 幾耐沒見過

deal

介紹你老4比我識

事後全面進場 但唔派

網郁就響

真係我老死黎

馬毛 3:0？

Yes

hi

下場好過 呢場買角都係勇者

mw

皇so個盤太抵

OK

屌 又mossed

下次啦

尾關切爾達

一

勁多大波!!!

挪盃半大派未

馬模-2 2.75倍 串左角大

對家派錢喎
邊讓得起

西維爾半2全11

奧特肯定派唔切2點 想補飛

半2全6都鬥笑喇

2點打後買咩先
正氣波沒買等睇出水

就係讓得起！

切爾達都要讓半一 又贏撚硬？

偷

下場啦
領先2球仲同你刷？

Same as monaco

呢隊垃圾同米蘭一樣要受讓先會贏盤

咁姐係買咩

維京半大！

切

Playhard

大膽入一口愛滋佬win 訓醒收錢

武磊隊野廢到 切贏硬

佢對武球王 輸硬la

西維爾頂住入兩粒 切爾達贏波

唔派彩典賭

內定我ok?

型到

飛仔
切
維京晉

維京2.5B/3B K?

奧特唔派點撚樣賭

飛燕半大啦

仲唔係我

訓左再抽

西維爾咁正氣嘅

大約幾點派
allin左

？

乜撚野滴露呀

唔買就正氣

沖緊涼。留條毛咩

皇蘇落飛落到

外圍轉讓一

想乞$100

飛0-1 jump

你果條list有無我份

0-1
角球

切爾達應該贏2:0

讀多d書啦。屌你

推多口。踢都未踢

睇嚟有人想打爆馬會莊

買左乜

嘩個垃圾盃半場仲未派

上場咁勁

買武女隊不配做港人啦

飛燕 維京 能開大波?
蚊注

唉。。。

達望場半格輕鬆拉

4點先派

=買亞冠買支那隊

咁你買咗咩？

冇錢點買

切1-0 !!!!!!

阿爾克馬爾半細派5000

冇入？

下場啦

ok

再加碼，兩場5:0完派多2個100，淨番捐曬俾星火

仲未入波 Jumped

唔洗派我 捐比立場 祝嬴

gchi

有

10抽2，total派4位巴打

抽中我既 捐埋佢 thx

我了!!!

1-0

截

馬體女對家12m

切仔禁屌到

維京0-1

維京 飛燕 唔大波
睇黎我係燈神

Viking

阿利辛特 超級盤王 贏20盤 輸3

維京對家炸？
無人報

挪甲

果然係上盤日

?

買咗對家晉 ifc???

上輪場場上盤咁制 今輪場場下盤cls

Cccccccccccc

上輪踢走 洛辛堡
上上輪踢走 莫迪

Gel

西維爾西甲一哥

飛燕諾半大

維京大波未

西仲入唔入到

鬼

曼城果d名家咪夠膽開囉
馬體呢d男女都咁撚廢
btw 上輪首回合佢都係讓宜家同一隊深盤
照開唔到 你睇下往績

半2全2

冇睇到jump

上次要左條4串1上盤賺左7倍幾
今次淨係馬體要下盤
仲要入撚埋 點輸

讓4球

飛燕 維京都細波

又贏 gel 派未？

岩先gel爆左人地cs
今次收下嗲先 靜靜地睇比賽

切差啲

屌！唔要差d 要入！

要入

西444444

試試愛滋先

切加油

3-1
閪維爾角球

切冇半格就慘

7.5B有希望了

viking AZ 細波
果然係明燈

飛燕諾係咪又要玩野

場場半大 冇人輸錢啦
利申冇買

夠食幾餐晏仔

不了

正 同明神對左

奧特派彩了

飛半細派左彩了，請查收

想買az下盤 會否要驗腦
主場讓得平半on99

Az半細派5000000

要左az平手
睇你想唔想同路

今日瑞超咁正氣 尋日赫根

場g2 查收了

西維半2全2

屌 琴日條5x1斷哈馬比 半客 無撚左成皮野

55球緊

閪維吾攻

22222222

吾你老母

報埋邊隊啦懶

伊巴第三球 有希望嗎

嘩伊巴 平手落左成0.3水
西維爾收左人？

而加好能緊張，等跳樓

岩岩一起身見到D瑞超咁正氣

蘇黎世cup未
禁屌都唔cup 食撚左屎牙

姐係特登gel鳩爆我 屌你老木

有 1-2！！！！！
炸

睇多5分鐘先入手 想要az

想訓有冇水

算啦 過左去 咁諗會好痛苦

希望唔好fake goal定律

伊巴12m

閪維唔知封乜

Real 12m定car

嘩屌飛到波到 ebar12m

冇心架auti蛇
明明佢地真係嬴

定var

12

real

閪2-1

岩岩換入就送12碼

有了 1-2

西迷 record signing一換入黎就送12碼 屌

我星

西 開始西啦

閪上盤點部署

愛滋廢撚到含

腳震了

一換人 落左成0.3水 cls

岩先2-0 唔部署 依家先部署

正 希望手足都有羊

伊巴上半場炸左一球?
如果沒炸2 - 2了

今晚會有人輸咩（暫時）

冇留意到

冇入過

有冇睇波架 屌你 入都冇入 點2-2

無炸 係球探On9

冇入過點炸

想睇伊巴和埋

其實未入之前補左2-2但上盤有串左瑞超

me

球探仲用到咩

祝羊

6.5S 有冇得諗閪.

拿拿林啦 訓左教就上盤

真係訓左 沒睇
睇留言見到

賭馬會咪未輸

點部署
仲未出手

球探成日1:0賭仔

又12m?

試下買下盤 幾過癮

專業

贏緊個下係幾爽

共插這籮

輸呢

不了 西甲唔追大

西甲半場試下goal一goal

瑞超兩場細波仲有一半執返

基本上淨係開球探
球探壞先開其他

mamo 整多球

真心 買下盤 一定贏得多過上盤

6.5b點睇

屌伊巴freeheader出界

VIKING場波仲未有兩粒

今朝莫雷拉比12m迫害 屌佢老母閪

介左上盤未

3456

係 我揀高水上盤黎買

唉屌 想斬龍買一場下盤 有冇心水

未醒 見到mls季尾場場下盤 好嘔心

西維爾下半場踢乜7呀

屎波亭對家

西維爾開個-1黎

彭美對家 夠唔夠膽

介左啦 下輪歐聯 追上盤

切555

想睇伊巴cup

切個10.5硬到

切達

Cup有d難

23456

今日有咩..

第十場

飛仔大落飛

眼有事?

。。巴甲場美=英超鏝城 不了 寧願唔買斬唔買對家

西甲你邊刷邊入ok?

伊巴6.5b有冇機

伊巴屌打中 點算

我想買屎波亭對家
有沒人跟
利申: 燈

格拉女-2.5 比人秒goal

sor set左jc讓球盤個頁

拍定手

輸

切已達

維京半和ok?

皇蘇轉盤

就咁睇 冇一場下盤穩

西維爾入多球開個-1黎

切入球定下驚先

好

2:2

ebar 2:2

Eibar 2-2

伊巴22

2222

E巴 2-2

屌

伊巴CUP OK?

屌閪了

落大飛

伊巴Cup

西維 60分鐘個換人係singal cls

On9 西維個中堅送禮

閪了

閪維

西維爾

又話上盤日？

上盤日夢碎了

入兩球

P切爾 666666666

落唒飛cls

瑞超

想睇伊巴CUP

臭閪維

諾高平 4-0 艾斯基斯杜拿

皇so轉左盤

明明個龍出哂黎
個中堅都要頂

垃圾瑞超

華西 3-1 ht
西維 2-0 ht

本身想買1k 和 / cup.. 可惜。。 真係驚上盤日

中堅

閪甲真係假撚到

on9平冇要

唉 又閪

維京可否入波

狂攻。真係派錢波

維京半細派5000

又然

我都skip咗西 9買咗1.5b

屌你老母個中堅

屌你閪維爾

馬模叫爆呀

蘇黎世女子廢到笑

呢球好撚on9

馬毛要多球啊

抵喇 成日以為贏梗就唔攻

頭先02伊巴cup有幾倍

飛仔呢

ebar終於有得補飛

viking 2.5b/3b ok?

馬模即刻同我4:0

40

馬模3:0夠數喇

1:2都20

。。見到波到波到 都無追到伊巴

愛知場 入一球定驚先？

飛燕諾 0-1 艾克馬亞

有冇水

我屌az goal

半場買3-2 波蛋35倍

個龍收左好多錢咁

VIKING GOAL

阿爾克馬爾勁撚到

食屎啦 飛仔

VIKING GOALLLL

伊巴㩒屌

VIKING 1 - 1

阿利辛特 1-1 維京

你仲未買呀?

馬毛呀

3:2

屌真係3-2

伊巴goal!!!!!!!!

伊巴 3-2 西維爾

ibra

伊巴全格

屌你伊巴反CUP???

伊巴 CUP

又miss 而家買飛仔

呢球靚撚到

哇屌

伊巴串馬模 我摩仔反底.

2.2倍平手

屌 半場0:2 全場3:2

乜撚野事

角大撚可以攬埋西撚一齊死啦
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

伊巴下盤手足可以出黎啦

On9 西維爾 2:0補左個和都要輸

4:4派500

係咪有手足買左cup

5.5S 穩唔穩陣...

秒買秒入

西維爾 amazing

無買到。。 有d on9覺我自己

係我旺你

伊巴贏得起

西到 靚skip

和其他派

好彩半場果時補左3-2蛋汁返條屍

食屎啦閪維爾

伊巴主場王 我信了

西 ng

西維爾都有老母.....

西維爾2個人牆 仲要企到離行離列
假撚到

西甲 幾時 變左 澳假! 呢輪全部假波!

西維客讓平半 原來真係伏

西維上盤手足又要潛一潛先

假到

有西字隊名都唔買

飛半膽0-1可以點輸
好耐冇輸過想試下

多反手先

Dllm

點撚樣賭呀

留你老母西咩
1-1 啦 屌你老母

西迷個龍廢閪到

主場王伊巴

可以問返買西維係咩心態

切又試下假到冇龍

想屌死飛仔

客主

罰球企2個人牆知咩料喇

西維上盤手足轉晒風向

diu

巴打講得岩。。。

補波膽 唔補主win
陣間4-2 點算

西迷個龍企到過撚晒龍 岩先又撞自己友

華閪定閪維爾

伊巴似想屌多球

等睇追和

真係要叫爆

屌你老母閪維爾 追返球啦

飛仔唔識反底

咁就jump

幫叫

艾c柏c 入未？

viking 2.5b/3b pls 入多2粒

閪維比我輸半驗腦，ok?

1.5b gel得！

幫你叫

馬毛

入夠2球，3球大家開心

gel得
落馬會陪下盤手足收錢

馬毛

痴撚線假撚到，送完12碼送空龍比人入，球罰球個個位擺兩個人牆，CLS

伊巴CUP 真係
上盤手足

40倍反cup

西假

西甲由第一輪開始假到依家 痴撚線 4:4 12碼唔入 即刻對家入 乜都齊

馬毛4:0一世球迷

伊巴主場王 仲有邊隊係主場王?

same

今朝美職仲假。。。

閪維我屌你老母 同飛燕諾一樣咁撚on9

巴甲 法林明goallll

好開心 本身諗住買西維過關 最後冇買 又慳番

閪甲似有多球

追大？

閪甲太假 扮失誤呢樣果樣 半場入左幾多反cup

飛仔認真未

viking 半場入多球先啦

美職呢d低水平波 假唔出奇啦。。 西甲咁多人睇都咁出面

贏兩球補和都要輸 真係好撚on9

女足全下盤
但係要左蘇黎世

明GOAL真係幾勁

乜9盤都贏

有主唔補

冇女隊入兩粒or比人入兩粒ok?

玩場2k 變左3:2

有psg arsenal

rvp唔係到既飛仔

木 2-0 >>>> 2-2

a米 點買

西維上盤手足係哂水底

今日瑞超咁正氣 輸毛咩

伊巴好波 斬撚晒班上盤狗就岩

馬毛啊

伊巴輸2球追3球 真係主場王

今次醒咗 冇買

派得

真心勁

全格

3點點睇

臭閪

補4 補到7 12m

又然 真係勁

屌你老母西甲

派乜鳩 買左半細

介閪甲算 不二包個場永世難忘 兩邊一齊射失12m 最尾var吹走絕殺 0.5大慘死

Wong so 不過讓1好似多得濟

咁識講野

留一留馬會acct ... 派你$200

會唔會又係邪膽3:3